其實有冇咩網站可以制衡YouTube霸權？

黃標事件睇得出YouTube都係明顯被中國控制，但係呢個係創作同二次創作嘅重要渠道，如果咩都黃標，啲黃YouTuber真係寧願少講敏感嘢去保住生計......香港有冇可能自己整到一個咁嘅平台去分享資訊同創作，點撃高嘅話我相信唔少黃色企業都願意落廣告

更理想嘅，唔止10分鐘嘅片，而係一啲獨立電影人同音樂人都可以放長篇作品上去，可以為某個作品開donation，畀人多啲支持

應該要自己整個平台出嚟

PornHub

老實講，YouTube真係愈搞愈垃圾，好多YouTuber都會屌鳩YouTube審查，但係大到好似Pewdiepie都唔敢走人，其實個主因係咪就係無其他嘢代替到，所以困身咗被YouTube搶

大家一齊向 youtube 反映
例如一齊同upload 同一片反對亂黃標
OR 全民選一日罷用 youtube

想擺用youtube facebook好耐
依個年代要好似以前咁易網絡大遷徙真係唔易

Pornhub?

香港IT人才都整過大型網站出嚟，例如9GAG，根本Online內容係大勢所趨，邊有人會睇電視，其實王維基真係可以諗諗佢

Pornhub有得諗

起碼啲留言正經好多

冇，暫時唯有自己搞過一個，短時間內唔使旨意會有廣告。
舊年BOMBA就自己搞左個ROAR SHIP 真係唔知佢咩環境。

9gag係撚網站
唔識唔好鳩up

Dailymotion? 但呢啲網有冇好似 Youtube 咁有分紅？

用住先既話可以選擇dailymotion先
長遠既再諗

香港最經典咪係高登轉連登，早幾年先試過，點解唔得？同埋近年香港個環境咁差，香港人變到好團結，有好網站好創作我覺得一堆人轉會唔出奇。例如香港啲出名嘅YouTuber，大J之類帶頭，點都有人會跟，或者兩邊平台都擺片，兩邊一齊賺，有何不可

bomba整左個

9GAG公司經營著一個網路平台的社交媒體網站。使用者們在此上傳並分享「用戶自創」的圖像與影片。9GAG公司總部位於香港荃灣。[2][3][4]自從這個網站在2008年4月23日創立以來已變得越來越受歡迎，Facebook的「讚」數超過了4130萬次，[5]Instagram的跟隨者超過了6783萬人次，[6]而在2019年6月的Twitter跟隨者也來到1534萬人次。[7]

from wiki
有錯請指教

其實都係Google一向嘅Style啫

鄺神到依家都係得6萬2個followers, 200萬人得6.2萬人follow
姐係話可能得3%左右既人係願意去做, 你真係唔好諗得咁樂觀

已經冇睇youtube一排

發覺唔係真係想像中咁依賴得緊要

聽歌就用Spotify

再諗返轉頭，其實youtube好多片都冇咩營養。好多youtuber為拖而拖咁整片。睇嚟浪費時間

vimeo算唔算

好多都夾硬剪夠10分鐘，無多無少

講緊無以前咁易呀 尤其真人社交網絡
不過都知你會一堆難都要試乜乜物物
我純粹想講難左 無其他意思

你要光復youtube都仲可以話搞大件事等外國政府睇下會唔會出下聲
但如果你想搵第二個youtube推翻佢? 唔好發夢
除非你可以創造到一個媒介形式係可以切底地令youtube依種形式失去價值(情況就好似ig當年威脅fb咁, 不過直到今日fb都健在, 雖然比之前弱咗)
換句話說, youtube依種模式既媒介, 你係無可能copy一個繼而動摇到youtube既地位。

我係話制衡，我都知完全取代好難，一步登天更加無可能，但係我覺得香港自家創作值得賺更多錢，而唔係被人黃標

直播好多轉左去Twitch

睇唔撚透
中國已經無得睇 YouTube
點解仲要理鳩佢

其實係好難，你要俾返YouTube嗰種網速同interface ，基本上全球都好難搵到另一間公司完全取代佢。當你有落差嘅時候，啲無咁黃嘅觀眾已經唔會揀。我估長期收支好難平衡

自己整個新既
再係youtube 落返廣告宣傳叫人走
Youtube 咁樣搵錢唔撚得架
要搵錢好似wtsapp咁收返用家1 人1蚊都賺到笑啦

連登

bitchute 有少少機會，不過個界面暫時都係太差

追開個YouTuber條片唔夠長會整咩therapy time。 一條左on99喺度講 你呢排點啊 我明啊 講到夠鐘

好似黨鐵咁，冇競爭，壟斷巿場，所以先咁串。
只要有人出黎爭，先有機會收佢皮。

有好介面試下無壞

港警至今沒人死於制暴

個新平台要打造成潮野咁就多人用，唔用就係out

每部 Android 電話都有 YouTube ， 同當年每部 Windows 都有 IE 一樣。

呢 D 就係霸權同埋點解佢可以賺錢，咁撚好比你用 Google Account setup 晒所有嘢？咪就係壟斷你自己俾人綁住都唔覺。

G 粉，死忠比其他 Fanboi 重癲，不停為一個屌緊佢自己嘅 Google 護航

要打冧 YouTube 唔係唔可能，Netflix 肯玩嘢開放平台俾人 upload 加廣告就得，外國仲有好多大 Streaming platform。

youtube最緊要係search engine條formula。

有一個制衡到 抖陰

Google連電話市場都唔入香港，就知睇撚死香港啦

罷用

Dailymotion?

只可以團結搞大佢 等美國個邊做野

第一係技術問題, Youtube用家角度睇落好簡單其實背後好多野係好複雜, 例如上面有人提到既演算法問題, 但埋你點樣去支持一個咁大流量既影音網站, 都需要好勁既人才先做到, 唔係話香港有個有錢佬肯比錢投資就得, 你諗下香港既創科環境同氣氛點爭到d勁人返黎

第二係當你有人材比你做大左, 點樣確保呢個新霸權唔會行返Youtube條舊路? 分分鐘無左Google做後台仲奶共過以前, 咁咪一樣?

我唔係好識Blockchain, 可能講得唔啱, 但我覺得除非有日有個去中心化又好用既影音平台, 唔係都好難做到樓主既目標

data center 你黎租？

外國政府一直想郁tech giant 係因為
if you can't beat them, buy them 已經成為常態
當壟斷到某個位 佢地已經可以隻手遮天
當你cash flow夠多 就可以直接將成本壓到好低
如果佢地唔咁做 YouTube淨係storage
用街外買既正常價 真係會破產

答返你問題
香港做返正常size既大型video網當然可以
但一scale up 人工租金人才加香港垃圾政府
令到成件事變到根本冇可能 又冇理由租大陸cloud storage架

有時覺得都幾好笑,係人都知落廣告既都係一班大企業,人地諗既所有野都係以商業行先,咁黃標你都好合理,你既影片唔符合人地既客戶

就假設youtube 奶共係藍,你竟然要求佢遷就你去作出改變,就等於要求警隊以民為先.講真,我係youtube , 放棄哂你全港黃youtuber 都唔會蝕到幾多錢,相反,我會唔會放棄大企業每一個要求.講到尾係一間公司,利益行先

全香港黃唔睇youtuber,又有幾多個view 少左??唔好睇得自己影響力咁大,以為國際企業會理你.

講真,你係咁中意創作,又覺得自己好受歡迎既,咪bomba 咁8$囉,洗理佢黃唔黃標咩,但事實係,根本唔會有咁多人肯買你既創作,即係話呢個網絡資訊爆炸既年代,唔睇你都大把野睇,口講支持,要錢又有幾多人肯比大家心中有數.

睇返原來撐警bomba好撚有先見之明

Youku 咁偉大的視頻網站無人講

熊仔頭都會跟啦
積少成多阿